Gaming mouse一問

想問下各位清有冇好gaming mouse推薦？
用過G 502太重
Zowie FK2 對我嚟講個stiff click接受唔到
Zowie Ec2B同Razer deathadder elite 喺最啱手型加最上手
但Razer用咗半年已經double click
而家隻Ec2B又壞咗sensor
衷心問下各位有冇其他好推薦？定買翻Zowie

corsair

G502本身已經重 仲比啲鐵我有咩用

外型最似咪g403同g703

用緊G602

操肌

logi啲design真係好柒
識人有得免費拎但送都唔要

G403

我就啱手型就得
Design我無乜追求
又唔洗俾人睇

操手指肌

g703
加埋powerplay 一齊用

G703/等GPro wireless

華碩Gladius II，可以自己換微動，自己淘咗2粒德國微動勁好㩒

頭先上網睇Razer微動有分大陸製同日本製

如果喺歐洲買都係大陸製微動？

Ec-2b岩手型就試下g403(有線版會輕d)
有線mouse黎講極高評價
鐘意fk既等Gpro wireless

唔喺香港 外國嗰啲冇乜比你試
有都得幾隻

土地問題，無線可活動範圍多些少。g903

mmo類 我用緊NAGA, 想收多隻....
NAGA TRINITY, ROG SPATHA, G600(停產?), G900 呢幾隻有咩COMMENT?

用緊G903加PowerPlay

Rog pugio

Razer DA

啱啱換左G903

樓上咁多巴打鍾意用對稱鼠
買903個啲，你哋唔覺703貼手啲咩

ss rival 600

如果router係隔離係咪用唔到logi lightspeed 無線連接

點解我覺得G502幾好用

慘
啱啱出左g pro wireless

不過差成4舊水又大隻啲 我諗我都會揀返903嘅

未去睇
今晚去睇實物睇下換唔換

屋企兩隻703
一隻壞碌碌唔想自己攪
去代理換新

唔知幾時又會壞

等gpro

personal recommend rival 310 for fps

淘宝

Mad Catz R.A.T. 7

corsair既glaive都幾好

g403 手感好舒服

唔錯
但係大隻左d
603細d

我手大 揸落去好正

換埋微動仲好用

有線G pro，無線g304

用緊G603

same, 個樣正正常常，又好渣手，正

講錯， 我係 g403 不過 403 603 703 個樣都一樣，唔知有乜分別，但呢個形狀係最好渣手

買左靚 mouse, 記得加埋塊布 mouse pad, 手感好好多，差好遠，同埋無咁傷 mouse

G603
唔洗擔心電池老化問題

steelseries sensei
5舊幾水用咗三年幾，好揸個金屬面又舒服

想搵隻大隻既gaming mouse 有冇線都得 有冇邊隻推薦

Zowie ec2-a